有冇人知呢粒叫乜

冷氣機內呢粒

應是感應溫度的thermo sensor

時冷是停同它有冇關係？但室溫未達預期就經常停，用3M洗完都差不多。

假陽具黎

陽巨翔